Kohtu korra pärast oliwad Kuijõe walla kohtu majasse kokku tulnud, kohtumehed ja kaa kirjutaja.
Aga selle korra aegas ei olnud mingi sugust kohtu asja selletamist.
Koht.w. : Jakob Iis XXX
Jaan Lepberg XXX
Jaan Krusert XXX
